喺九州 韓狗行為仲大陸人一樣咁仆街

去到邊嘈到邊

可能近韓國
韓狗仲多過大陸狗

而且不限阿豬媽
這班pk韓狗去書店韓流corner掲kpop狗書
大呼小叫好撚討厭

山長水遠去人去國家睇返自己國家d野

喧嘩咗幾分鐘
又拎電話影俾同鄕

韓狗已佔據九州
，別府有間超大韓式燒烤，韓狗好on9
去日本都要食家鄕垃圾

九州多泡就係因為唔夠「山長水遠」

去旅行多數大陸人都會安份守己好多
反而垃圾泡菜狗真係幾時都咁撚仆街
完全唔知醜

都係個句

做好自己先啦

加上好多幾代韓狗移民丶尤其北九州

第一句唔同意
不嬲都話韓國狗同大陸狗一樣咁垃圾 韓國佬仲要好鐘意打女人仲要覺得好平常

反韓日撚幾時死

男女都咁嘈

啲韓妹好撚嘈講野好大聲

韓國人種，同支那北方人種差不多

支那狗勁d，泡菜狗都唔玩屎

係東京，見過有韓國年輕男女，係店鋪拎人啲商品影相，整到啲野亂曬，無執返好就走咗

.......佢哋比大陸人愛國咁多既.......，不過有d過左火，邊有人會喺其他國家買自己國家既野

聽到韓文就憎

你講完自己有無笑?
乜支那犬隻識得咩叫安份守己既咩?

同中國一樣

遊客嚟講，泡菜人真係垃圾中嘅垃圾

一早開post講過當年畀泡菜撚屌返轉頭

遲d去九洲

大陸同韓狗
人類渣滓

最弊係呢兩個人類渣宰啲00後都好撚鐘意好崇拜